用左幾年whatapps有好唔同既相同片

你地會點處理？

上兒登問

whatapps係what apps?

WhatsApp

一向日日清

唔backup?

29GB啦

好少留低

閃卡?放黎睇下

Whatapps?

好唔同，有幾唔同？

1999999999